Yvonne 闊別早辰。早晨三個月後首度主持

上周五，警方於多區驅散及拘捕市民，有女學生被防暴警員以壓頭跪頸式拘捕，該學生接受訪問時候表示，對防暴警員的行為感到憤怒及難過，警方強調拘捕過程符合警方武力使用原則。

美國非裔男子弗洛伊德懷疑被警員暴力執法後死亡的事件，觸發新一輪全美平權運動，美國串流影視平台HBO Max 宣布，將電影經典名作《亂世佳人》下架。

《讀字快樂》嘉賓：黃綺琳

早辰．早晨 was live.
7 hours ago ·
Following
【🕢#早辰早晨☕ 💡Live💡】
📰#新聞重點🔍 🌏#時事熱話💬
🚘#交通天氣🌡 💁#手語傳譯🙌

《早辰．早晨》逢星期一至五早上7時30分於港台電視31及facebook直播。
----------
🔹香港電台官網:

🔹Facebook:

正

易安BB

有腳趾睇

支持支持

支持佢

全力支持

見到腳趾

勁令女

lm

Yvonne BB 讀大學嗰陣

要求zoom腳
影果個都唔識do

咁都搵到出嚟

恆屍巴你都咁講

支持

呢啲咁嘅靚女, 點解之前都冇人留意

反而有一點會諗 班狗今次可以咁快出聲明話已訓示有關前線狗嘅不當用語
咁其實即係佢哋認到係邊隻狗講埋d咁低能嘢
咁幾時交番印尼爆眼記者嘅兇手出嚟

點會唔知,只不過要死攬